咩係空洞眼？

？

眼神好空洞

點空洞法

下,好Q喎

勁精靈

Reborn!

我個種咪好空洞lo